重開 華春瑩:中共再捐三千萬到世衛抗擊疫情

China has decided to donate additional $30 million in cash to WHO to support its global fight against #COVID19, in particular strengthening developing countries' health systems. China already donated $20 million in cash to WHO on March 11.

上一個打錯標題
但真心想知坦桑尼亞走數先定佢話捐錢先

無撚用

起碼美國唔比個筆你比雙倍啦

用少少錢就想無數？

準備賠償啦

三千萬？剩係計香港，每人分到幾多？

捐比世衛買美國藥, 美國疫苗
thx

左手交右手